徵求自殺方法,生活太苦悶

有冇意見？

老死

打科興

去瑞士

求死不如求生
諗下點令自己人生精彩d

其實呢句野對想死既人黎講難聽過粗口

死就你死，諗就我諗

試下打科興 搏一搏

真 仲衰過吾講

比曬啲錢我先得唔得？

其實佢哋最想人地安慰下佢，唔好俾啲刺激佢

不如睇下點樣造福下香港人

娶個老婆，等佢日哦夜哦你

發現呢個post好多留言比人del左

屌你老母admin你自己睇下樓主開過D乜post

大多數人根本唔 care 其他人死唔死
佢想人死唔得咩

香港薩瑪利亞防止自殺會電話 23892222

撐警死